如果前線真係有鬼嘅話 我希望狗狗會射錯自己友

如題